如果我比隻狗強姦 咁隻狗會比人告強強姦定係我比人告人獸交

如題

死基佬想搵隻狗玩

唔好屈我

咩情況下會比狗姦先

唔好搞隻狗啦

佢想姦我嘅情況下

連狗都唔放過

係隻狗連我都唔放過